扮工扮到好撚悶

同我戇嗡下

次次都打錯 鳩嗡先啱

食緊下午茶

咁好 我扮緊工咋

唔食最好

Hi 樓豬

每天都在扮工